[行動post] 71 維園見

7月1 維園見

7·1 可能就係差你一個

你哋班連登仔， 喺連登圍爐洗版有撚用？

我要見到IG Facebook 各大社交平台
都要見到呢幾隻字

7月1 維園見

推

一人一post推71Facebook Instagram airdrop都要post呀
可以一齊轉埋Icon

push

推啊

推post師 push
回覆速度很快，但會不停嘗試

7.1 維園見

7.1 維園見
教大家一個極容易嘅7.1 實體文宣方法